{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 칠천도해맞이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間は厳しく守られなければならず、時間を守る必要があります。 予約された人数に追加人数が増える場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 もし基準人数を超えると、追加人数に対する費用が別途発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合には、ペンションによって入室をお断りする場合があります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のために入室および退室時間を厳守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約した日がペンションの期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約が可能です。 ペンションではIPTVとWiFiを提供し、利用時にインターネットを便利に楽しむことができます。 また、炭火バーベキュー場や屋外プールも利用でき、駐車も可能です。 ペンションの周辺には様々な観光地があります。 これは車で移動する場合の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数に追加人数が増える場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "事前にペンションまでご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションによって入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意することはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒についてのルールはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのくらいの距離で観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には様々な観光地があります。これは車で移動する場合の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 502
    }
}